(有透)呢到有冇手足有追開魔禁小說/魔禁迷

舊約既暗部大戰 一方對老二
英國王女叛變篇
第三次世界大戰篇

河馬全盛時期最好睇始終都係新約當麻對女魔神(新約9-10)
既悲慘 黑暗 到熱血 去到最後最後既悲壯
比女魔神用各種方法殺過萬次 再復活再殺
就係為左逼當麻自殺
崩潰而打算決定自殺既當麻既最後一句對白長達四頁堪稱經典
第九卷插圖連精華:

最後女魔神為左當麻既世界放棄自己既世界
放棄抵抗甘願被全世界圍剿
最後當麻決定與全世界(上條勢力)為敵
出現全劇最型插圖

去到另一個高潮：2人VS60億人
宗教魔法側科學側美國全部落order要擊殺呢兩個人
呢一卷打曬所有基本上有名既聖人能力者魔法側高手甚至打埋index
仲有一方專登放水笑到仆街
呢章最後以一個好悲壯形式完結

之後開始寫好多美琴同食蜂女王
而當麻脾氣越黎越差

我覺得依套野比你燈死左

紅到依家仲想點
十年有多啦

茅

push

當麻好撚趕客 想打鳩佢

主角威能太強

index

我就係因為當麻先會睇
佢表面威能 但其實真係好撚慘
小說後面有講 d遭遇係慘到冇得再慘

我記得有幅圖 係個圖表
講一堆唔同角色既悲慘程度
整圖條友擺當麻係個圖表出面

講下有幾慘 動話完左無睇過

三言兩語好難令你感受到有幾慘

我只睇左動畫，覺得佢好撚乞人憎好離地 最憎呢種基拉大和式既人物，唔係有主角威能保護應該死左好耐

當麻同果d天跌落黎既外掛主角好唔同

靠自己同班手足一齊打生打死

如果唔係點拎到2017這本輕小說真厲害! 男性榜第一位
有一定既個人魅力架

基拉係打柒人地 當麻係比人打柒

我覺得幾貼地 d性格似中學生
會撩下女 會9up

而且唔係唔會死 而係科學側班醫生醫術高明姐
有人統計過佢幾多次重傷入醫院

而且佢好過基拉好多

之前睇動畫果時好迷呢套
跟住買左講世界大戰戈幾本小說到依家都未開 冇心機睇
同埋覺得一方呢個角色真係好撚型